[騂龍天合]一月廿五日快活谷夜賽討論區

留名

Lm

Hello

中得祥勝

LM

騂龍 閪拉我屌你老母

唔係過到關 上樓咩

睇返我年個場 原來皇龍大將又近返
咁下次再出要唔要好

LM

back

[qu ote]睇返我年個場 原來皇龍大將又近返
咁下次再出要唔要好[/quote]
已紀錄

大家似乎忘記左星球馬巴基之星

佢今日係咪跟我太前

屌，精氣神，猛闖害人不淺

對手太強

感動嘅係，我頓同巴雞之星一齊現真身

已紀錄[/quote]

上兩次中曬佢伏
一次kei騎唔郁
一次扮傷亂咁收停

睇返賽果，今日不賭就是贏

輸撚左1舊水拉馬師騎王

女朋友巴打買重旺旺？今日咁膠興

衝左百幾米 衝唔

想開返個巴雞之星恥笑區

美麗傳承都衝贏佢

係呀
真係ALL IN OR NOTHING嗰種
我唔係亂吹奏啲馬 真係有考慮過下

希望我旺有一日嬴到G3G2

笑鳩個馬主先啦
棄用蔡明紹 然後蔡明紹隻勝得威都早過佢返黎

應該1600比佳龍永遠食住

睇直鏡
出灣入直路左片右片
撞到美麗
其實放咁前3疊，我覺得係特登
輸咗都可以搵理由
大後上輸就無藉口再追

巴基之星最尾一段衝22.57
我旺22.05
佳龍狗22.03
美麗22.29

我諗我旺成熟左之後1600最好
我感覺到係凱旋生輝 二奶命
凱旋我都好鍾意

搞左咁耐 連拎正去衝都未搞好

都係個句，呢隻馬要迫先會學到嘢
睇多場先

呢隻馬有d吹奏得過份

想搵個錢刮沙都無

唉 今日 當家精選 祥勝駿狗 精氣神
3串4wp 點解我放棄幸運年年要狗頓

仆街琴日仲同一眾手足講緊我年
如果要左我年中哂3w 派得啦

成人台都上唔到

仆街尾場仲閪
買左徐呂 屌你仆街包皮出黎搞事 又搞鳩我
同呢係撚屌真係冇乜緣
師父馬都阻

佢又起雙飛啦想

跟左包膠買祥勝

多謝當家先

我以為你會要我年

如果要左 我收皮幾啦
即派啦

我今日小勝幾舊 買左西維 準備又跳

可能見我鳩up mode講心水驚我燈

西維咩盤 贏緊bo

我跟左我年Q

你兩個唔講我唔會買

佳龍駒可以瘋狂底出了

以後專買冷門算
今日三隻心水 三隻馬入面最冷個隻贏 最熱個隻就

我無啦，何良有心機無用
屌，精氣神又無
我點解唔買我年同當家

真定假啊 咁抬舉

比隻你

下星期三買我上啦

我超真係
霍老一成不變 真係鳩屎

唉 我隻幸運年年
英明勇將又比人搞

真
仲記得你排位日 提我一提 真係有記低

我小薯仔都要學野既

屌你老母 西維爾
好地地反級4:2 係要4-3 走盤
仆街死啦

買左條過奸元玩下
烏雞
國米
洛達

西維

佢上年good winner黎
本身以為先行好
莫雅果場佢轉跑法 跑差腳
仲屈過先行

我就知佢唔簡單

咩人黎架
係要走盤 西到仆街

條女煮飯 幫手先
遲d再9up

小組是日給予杜利萊機會解釋他於此賽中不對「康樂神駒」用鞭的原因。杜利萊表示，他需要沿途催策「康樂神駒」，皆因坐騎在馬群之後及馬匹之間競跑時抗拒前面馬匹踢起的泥頭。他說，進入直路時，他將「康樂神駒」移至馬群外側，起初以左手用鞭，然而當他這樣做時，坐騎傾向斜跑。他說，他因此改以右手握鞭，「康樂神駒」向外斜跑。他又說，考慮到「康樂神駒」的走勢，以及坐騎在直路早段斜跑，他覺得不對坐騎用鞭，在餘下途程手足並用力策坐騎是更佳選擇。

無追post 有巴打貼過未？

賭波輸死了

本身唔想買祥勝，屌星期五跳，星期一草地，即車，
勁有波幅兩課草又得第二

星期三，大情人，至尊無上一定要睇

跟

全晚應該得一隻我上
驚get錯
呢隻初出好似有走勢 今次應該都有分頭

你應該講中左
One more hint: 隻馬田谷都跑過

屌你咁都冇事？仆街啦

田草隔一隔
有分頭硬

咩料啊
咁都無嘢，倒屎小組係咪盲撚咗

華人咁樣停左賽啦

莫雷拉

「比卡超」躍出時向上跳躍，因而失地。
On9倒屎又唔洗佢試閘
真係由得霍利時又繼續唔理漏閘問題再亂咁報名

講開岩岩先發生我閃星期三會跑
如果keibb騎佢想買了

新POST留名

邊個騎都買
BB騎重注

前次輸祈普敦
上次韋紀力亂咁拉停

阿妹
卡洛成日話佢代表作係閃電王

IFC天台度門鎖左
跳唔到

屌我都係
我串埋西維爾祖記上盤2X3
收少左600蚊

一日4WIN好似有閃電王份
仲要好似係第4WIN
唔知有冇記錯

其實韋紀力幾有料 但果次唔知咩事

Yes 好記得買埋佢搭小米周qqp
買三重彩頭兩名中左 指定第三既領驫俾將才殺左

個日現場睇本身都好地地 我閃一轉彎無啦啦開始收工 然後大敗 幾on9係事後乜都check唔到

可能比其他馬搞到
韋紀力以為有事ON9左

騂龍今次又會搵邊個騎

閪拉騎唔買
轉其他馬我追多次獨贏

比卡超應該減分落班1650 啦
最好就係咁

換個角度睇 希望今次好似前次咁好分
前次成80倍第5 仲要輸祈普敦轉彎個下妹下妹下由得超有利一早發力走甩 如果發揮好少少超有利未必贏到

今日跟左霍ching 2場
雖然中唔曬 只係中左隻幸福滿滿wp都賺左1千蚊
多謝霍ching 先

霍利時：霍老練馬洗你教
有預感下次應該又報1400再俾埋東東騎

頂磅AGAIN
好似係
其實呢隻馬比BB騎-5磅可能仲好
呢的馬佢應該騎到

幸運年年 講錯

東東咁鍾意留後
岩曬佢啦
不過要隻馬帶返佢上

我超依家好似初出咁惰性好重
東東應該騎唔郁了

再講跑1200 場場熱血追近但唔減分
激撚死你

其實試下柏寶仲好

呢句真 初初都係俾柏寶教好

唔會啦 雖然我都佢試下縮返1200或者上返1600/1800試下 但霍廢中邊會咁做

跑泥啦

試過啦 根本唔岩跑

跑1000

蔡明紹場場21.xx

仲搞咩啊
退咗佢換隻雷超好過啦

太短了
我年試過了

Agger
呢啲馬我覺得擺前少少走好過留後
比閪拉咪又係留後 拎出去衝 次次衝唔贏人
但蔡咁耐都好似無用過阿妹

跳完樓

今日唔太掂？

真先生上場走入面扮塞車
試閘又外疊跟跑
幾時先捨得現真身？

有 開心遊戲

蔡同綸仔 狄狄就真係少左

真係少
雷拉係留係中間/搵個遮擋
之係同你上
有時塞車或者遲左發力就中伏
比的後上大爆過閃/人地放到

姚本輝有一對馬都係類似
比左佢騎FIT曬

點解呢段內容我係好似係唔知邊度睇過

屌你老母垃圾阿狗

呢條友幾talk 得, 狗會可以擸埋佢.

-1200

今日如果中都應該幾發

唔LIKE佢
識講野但唔撚用腦
仲可以撐政府先好笑

「當家精選」馬主團體成員之一黃蔡秀文說：「『當家精選』以往經常發燒，需要給予耐性，當牠在港第一次試閘後又發燒，之後又斷斷續續多次發燒，這可解釋為何牠試了七次閘才可以出賽，今仗巧遇莫雅來港客串一天，可以用這位天下第一高手，當然開心。『當家精選』肯追馬，相信日後增程更合。」

source:appledaily

會唔會燒壞腦
當家要保重身體

除左睇佢屌柒潘狗覺得好笑之外
其餘時間都係垃圾藍屍黎

講埋時事 ?

我覺得佢巳經有sponsor, 節目開頭同尾都有， 節目右上角又有制作公司名。

淨係睇過佢兩條片， 呢條同埋上次雷神贏巴基之星個條。

多謝當家
最慘再開心過唔到關

已經有吹奏馬心水
不過都係今晚先再算

唉當家精選已經上哂位
我幾時可以同佢跑過

天合又杜尻

當家精選彈甩贏
真係上曬位

你退役了 無得同佢跑

幾時先本利歸還

大家最唔期待既女朋友吹奏系列又要出現了
剛剛賽日 得一隻入Q 一隻第四 一隻比拉馬師拉到無影 真係唔好意思

康樂神駒 換炒飯 上次泥地鞭都無落 扮曬野

本身想要真先生但唔用返贏馬配備 我再諗下先
之後今晚先再算
沙角威龍/快樂寶貝最後可能會入吹奏系列

我方同佢徒弟星期三可以串幾多條pq

康神 不了

初步有幾隻馬放低 逐場黎

R1

快快手 - 操練手法轉哂 全部地 仲細閘
天地有正氣- 騎師當寶攬實

不能不了 了完兩鞭 即刻換炒飯跑 2200本身唔差

騂龍廢事比大家 追撚左好多次 贏多w姐

R2
轟啊 - 來港初出已留意，款好神靚
轉幾手都冇起色，真係燒相書
上次初谷走勢合格
今次復課受操， 單跳拍跳 再大細閘，只怕騎者

最多擺3選

因為有兩隻比佢更明刀明槍

又要紀錄了

R3

德國情聖- 典型長途馬，我頓星期六親試仲要拍 跑長好檔 必可反先精算搏奕

上次兩隻都中孖寶頭次獎

不過見到我頓

康神2000)1800)2200 我覺得 買p好了

R4
肥巨龍赤赤痛
初出來港 我身為迷肥黨 一定跟進 初谷跟跑 輕輕鬆鬆都跑過第3快末段 今季落班3場場場跑錯
今次番1200 強配 本利還

加d啦- 有個一檔惡番好多 好彩都仲有草地 我水私家車 做配腳啦

我多數推薦得都叫大家買位置

今次唔記得打 唔好意思

潘輝 兩隻都好硬
快上快樂 呢隻winner就係 winner
2200 winner

冇錢賭了

潘上場都發揮好好
先選兩隻有證明都係合理
不過可能我有私心 諗埋鞍上人

控制注數 細細注都好好玩

下個月又一條好漢
縮返注

頓正氣已用盡，投注前應考慮拉馬風險

場二班1650咩事

唔識賭

志友運好似幾好 但無表現

1號p 2號不了

1 8 9點睇

唔好啦，我上次中左，今次唔買啦

背叛包裝系
上次仲叫我投入包裝系懷抱

上年冇左過年分餅仔同華倉日呢個過年傳統

上次投入係因為有草地，跳得幾好，今次睇埋操先決定

包膠仔放棄包膠

想講隻 東方快車
上場g1今場2班
理論上就好惡
但係2400個3隻有排攪飛

尾場6-11-12 都有冷味

R5 升龍拳 133 用埋柏寶 信埋呢次
沙頭角一條龍奶袋 上次泥地伏到想喊
今次返勝途好檔 中左包裝仔又可以返大陸寫包膠了

呢場同我一樣

R6 小童牙俊 呢系馬用番御用殺手 今次仲拍跳
配腳首選步驚雲，但抽12檔 計功夫其實好撚辣
我苗幾隻都好

真先生 本身想推薦
但覺得有機會一係殺曬 一係無影
要搏一搏

R7 直震撼- 呢隻表面唔起眼，
但其實好值得講一講
今季一出1200 上名 係跑fresh跑短爆上黎 我唔意外
但一而再再而三 見到佢之後跑幾次1200 跟都幾吃力

上返1650 緊係好 上季已經1650 擺前入位
用番1650 守位之鬼，繼泥地後再攜手凱旋？

R8 重心

神犬關心

落班即刻磨拳擦掌 逼隻馬逼到痴線
以為你跑田泥1200 又死等番谷1200 勝途
上季成日近 今次落班B2 真係盡地一舖

我上 又係長期備忘 今次都轉左手法
一併納入考量

天合感情馬 拖一票

東方快車第一隻刪走 神級騎師

乜叉快車都係操完呃錢

買左好多西方快車？
見你琴日嬲到加陣

大情人無得傾啦，一定吹奏，如果賀賢聽日有大圈踱步仲好。

賀賢，苗禮德，方仔，蘇偉賢，追尻住買

姚本輝想點呀，志友運

食屎狗騎

嘩
包膠仔 同我一樣睇中 賀腎 小氣佬 欄主圓

嘩 明月光跑2200
得唔得啊...

睇中果堆馬最後試跑都幾好
真先生 3段
快趣的 草閘
奔虹赤 潘試
辰龍又點撚樣啊 22秒幾 又鬥口

真先生好似次次都好...

咁都要睇條淫蟲手馬

睇完排位表諗到三隻心水
傲行者
最驫
我閃

大家好 新手留名
唔再賭波了 次次馬贏左啲 就會輸番哂係波到

最驫 一定會跟進

我閃

我閃 12檔 一條心啦

點睇廢老霍 快趣的
積極到我唔信
落咁多草地 同樂家將都好求變

點解佢練我超又唔肯變

賀腎幾多期無頭馬

快趣的睇牌面好似機會馬 但好唔想霍利時贏馬
我比較想知楊毅同廖舜康諗緊乜 明知廢老搞到我超愈黎愈衰都可以死都唔轉倉

樂家將都幾操得
我超落班啦

用屎生騎就fit

Paul今次真大手了
冇哂隻狗仔

我達都可以 手疆繩

6x22波@100收返759.5
垃圾妓 垃圾羅馬

史生成日拉馬
諗諗下霍同十三既關係 下次俾十三都似

我新寵
我旺加左10分 93分

勝得威 +8
達羅素 +9

我呢

比卡超 -2
今次真係要跑三班了

都係加10分
變62分

三班去屈人機啦

迫擊砲其實好似一樣佈署

一場手足認真講 操番一個月
19/2，26/2 有3班 80分上限1400，1600
22/2 谷80分上限1650
我諗22/2 搵個好人跑 佢應該黃金機會

好啊 下次唔洗133

應該11/2 或 19/2
3班田1400

問下各巴絲

當家包仔想開個blog/專頁之類

你地會否支持

利申： 純分享 不賣料

真係唔係講笑 琴日爆一段嚇死人
你估自己可以去到咩lv

認真啊

茅支持就不了

2班1600冇問題

琴日頭兩段 慢過我年果場
但我最後仲爆到22.41 慢步速爆到咁快
痴線

D.人笑尻我地廢

首先要教返好出閘個邊
之前佢都係咁樣部署一個月一場 但其實咁樣休息唔夠 好難跑得好

79分 玩3班 點都著數
但霍老會唔會走去跑番85分上限
唔會落1200掛

個心好痛 都係不了

你信我啦，霍會叫佢跑泥

之後再用我東

想寫就寫 唔洗理人點諗

其實我都係尻up
當家贏左馬心雄，要耀舞陽威下

撚有咩

輸番哂啦
尾場唔係仆街長包皮搞事就贏1000
我條徐呂
條肉便器連師傅馬都搞
冇人性架

傲行者跑2200
終於夠長

跑80分上限要132/133磅
除左俾keibb騎就話

咪跑85分啦 一陣81-85分馬又強姦我超
又跑2233架啦

吹奏大情人

陸永大情人

咁勤力吹奏

係啦本利還，上下射孖寶

上次都射左精算同大情人
今次再射多次

秤來秤去 都好似佢好過快樂同牙海

邊個夠膽笑尻你
g持

仆你個街
搵左成日包膠仔 佢開左半日會
高層唔識人 可恥

孖寶要情聖快樂加自己推薦的馬 唔省注了
牙海又想食多次

牙貓 如果有注碼 小注大爆發啦
小氣之鬼手馬好好

唔係開會就開房=_=

我支持 追左你兩個啲吹奏好耐

gun

上一次我記得佢中途變奏走甩 唔通又用呢招

成人台見到包裝係個post話正
最淫之人

兩個大蛇晨操派之首

夜d 出d冷馬古惑馬俾你地跟，大情人，開心神狗一定係我瘋狂吹奏馬

吹多兩野好啦 呢到啲手足好大注
下下綠格啡格

大情人吹奏係路程少2200，一定最岩腳法，千八都嫌短
呢系馬用潘頓，分分鐘好過Paul so 同潘
我唔明Paul so 有咩正氣，條友馬房有就去，無就唔去，擺明有參與過關業務
仲有大情人星期六咩事，你睇下，果日有谷閘，尻潘操完佢先過快活谷試閘，好撚重視
，輸我無得怨，佢自己浪費心機
第二賀賢出馬多，有配合嫁，睇下過咩馬
聽日如果出大圈踱，真係車得

開心神狗等佢三班，我上季輸過佢錢，前季贏過既俾返佢

我初頭睇佢操，辣到癲，21秒幾既拍跳，苗既手法係咁

隻馬好耐無試過咁做功夫，我以為佢跑泥地千二，1月18個次，俾左金太陽跑，馬房又唔去，咁係呢場啦呱

仲有神狗係B2 馬

B2 呀

我諗就黎有人懷疑我同包膠仔係分身

打撚埋d野一撚樣

又斷正 正淫君子

贏錢，梗係一樣，齊上齊落

你吹奏個d有d no laa

唔要騂龍同賓周赤，賓周赤都唔係韋達騎

買返條三穿七巴度wp回饋馬會 諗緊穿邊三場好 有無推介

你不如買佢50蚊騎師王

買哂高新啦，最多要埋海都巨精

好似得我落咋喎

點解你地好似好多時間刨馬

仆街
睇中曬炒飯哥 部撚啲馬

我夠係，輸左勁有波幅，唉如果過關買當家，收多好多，自己鬥氣

比返個AC包裝啦

肥鬼好仆街架 軍勇戰略都唔等佢
肥鬼變左架啦 心淡啦我肥咁樣 冇人情味

騂龍追多次 鬥氣飛
嬴嗰次有份完繼續追追追追追
最後一次

成組馬都唔係好叻
騂龍起碼識贏先
我都會要呢隻

四條龍我都覺得好

前次柏寶馬飛龍我有買
3次11檔，今次10檔，點買得落手

其實你地係咁講操練，有無統計過邊種操法先係好，邊種先係唔好，唔通勤操猛練就一定機會大d? 有無紀錄過

初三都有隻龍好

但係個馬房

又係你隻龍 食過翻尋味

應該我柒左sor
咁我知咩龍

其實我都估估下
唔會係無敵啦

快樂火龍
龍舟掛鼓
無敵飛龍
龍城勇將

杜滿萊個次我都有買，唉，追到心淡

估中左
我講係其中一隻
但除此之外 第一隻都好好 5班 垃圾馴獸師終於辣一辣佢

跑過星期三先啦

暫時初步睇好沈7成手馬

頭場冷馬唔少，唔係太分明既賽局
高山威龍好，有咩好，流完鼻血，做到功夫，休出賺體力，好檔有賠率
金威利，我覺得佢賺d班，未至於5班要捱打，跑過place 都好
快趣的正如當家講，落草地多過落泥地
馬房有心機操，輸錢都好，誠意搭救

二場，無咩冷馬捉到，係覺得野外桃源好撚古惑，輸完一場12檔尻跑，收埋操一個月拍5課，你話有無古惑

三場除左吹奏個隻大情人外，冷馬我要Tigerhill個外孫，佢係我一定要拖既馬，高柏新黎講操練好正常，有課草地，係呢d路程嫁嗱，有賠率拖啦，快樂神駒我都會揀

海利多個win 馬房食得好應，我估佢會收下，你諗下獎門人食得幾應，千六萬，佢隻馬叫卡加動力，你諗下補返條馬數未

大爆發一衝過哂啊！

即係有草地有多拍跳就要買，會唔會睇到賽馬太簡單

想問 R2 轟啊！！
即係大爆發
小弟太蠢

係，佢吹奏左好耐

兩季前初出已經跟 唔信係狗餅馬
包仔知我係報名表都未出已經睇實
心諗 屌唔係包皮下話.. 包皮騎唔郁啦呢隻

咁佢功夫正常又唔係老弱殘兵 馬房又有手馬
又會有得分 手足拖一票無妨

我覺得佢都幾好，我苗一定係開心神狗

唉 我回你啦
各有各刨馬方法啦
我自己算係咩都睇少少咁 咩都半桶水 但鐘意諗下形勢 睇下賽績時間 跑泥又睇下血統呀 連騎師都諗埋呀 再聽下大家講 先決定買咩

佢地算係主打晨操派 好難唔睇操決定投注方向 唔通叫佢地跟你數據咩 無可能啦
我先歸納你係統計派 你同樣咪又係用數據決定投注方向 我都可以話場場馬唔同 用數據好難準曬
所以各有各法啦 無咩邊個對邊個錯

可唔可以唔好理佢，由尻佢啦，唔想同佢嘈

四場無咩馬岩，五場啦，敬無極同路路發我都中意，其實我等佢地跑長好耐，我係唔明點解路路發咁好長途血統，走去跑短，而高柏新就走去跑長，佢係好堅持跑長，之前幾手千二千四，我中意佢跑一里千八，佢翻步出腳身型，我覺得佢幾筋骨，可惜左7-8歲先試一里以上

敬無極成日伏伏下
跑完第2之後跟進左兩次

佢出皇牌跑一里，拖下啦，冷門拖啦，唔爭在一年，屌佢有五班一千，一里，四班有千二，點尻解揀一里四班

咁第2場仲可以拖d咩馬
有咩心得分享

頭場到底有幾多隻馬放，會唔會益左支大炮

死唔落班 唔通今次
一支梅 敬無極爆呀 徐呂Q

二場冷馬係佢

你有咩睇法

呢隻我長跟長jump

六場，我揀你知我意有十賠就好，有兩個草閘，愛護動物協會會操馬，俾佢呃啦
正本雄心，馬黎得快，後生仔有前途

咁你係咁話d馬狂拍跳好，落草地好，都起碼比d例子有邊隻咁樣操係得過啦

紅麗舍你點統計呀，成日計計計

七場，無咩馬可以揀，罕曾見啦，當家講左point

女朋友係貓
出下鬥氣捐錢感情jump水
有鑑於 小弟太愛炒飯 又睇中部撚
不過包裝同當家今次揀啲馬好惡
加上唔得閒睇即場 我全部小注 勿跟

康樂神駒 海利多
快樂寶貝 爪皇烈焰
金鹿 正本雄心
真先生

鬥氣飛
騂龍
牛精叻仔

今次係最亂鳩嚟既一次

紅麗舍有草地，唔好理佢啦

5班都好度

隻威旺財點

講埋第八場就休息

開心神驅吹奏過啦，再吹啦2檔季初係同咩對手跑。

跑寶貝跑郭能揀騎好撚神經刀，我真係覺得佢要拖，especially 配外藉大師父

勝一籌我睇晨操睇，我覺得佢好怪好睇唔透，你話今日內圈我就飛，屌大圈30秒，好奇怪。
大摩好少馬排位朝跳一段30秒幾，你話三段同草地，真係唔出奇，我腦海中好少馬咁操

至尊無上，星期四報名朝草地，星期六加課跳兩段，星期日同今日都係機場同內圈，我睇何良馬好耐，正常好大機會係星期日跳，或者星期一就草地咁。
我咁估啦，聽日佢好有可能加課跳一段，如果踱步就唔拖佢。外圈我就要拖一票。

魔佬就一定熱啦，我唔貼啦。
飛廉之子，海都巨星睇賠率而拖
飛廉之子跑得返，用柏寶就唔同講法，之前就華將，依家就俾佢呃啦

海都巨星操得辣，有草地，有快時間，21-22秒好快，呂健威真係操到好辣，佢有腳患都咁操

有2個草閘就要買

呢隻真係有，初出馬經常係千四爆冷，如果你隻隻買有錢賺

咁有草地的馬一日咁多隻，近幾季勝出率幾多？ 上名率幾多？ 係咪高過無落草地的馬？

唔度啦 一野booooooom 啦

你走啦，咪撚撩交嗌啦，屌你老尾，咩信唔信，乜尻野數據，你死返去高登玩巴基之星個柒碌啦

你唔撚信就行開，返過去睇人鞭尻你巴基之星，我講你唔岩聽就轉台，咪撚返過黎尻up

我係寫俾信既人睇

又發火

好彩扑鳩左

btw 注3x4WP又要出動

包裝巴唔好嬲

btw 我只係睇到 ( Show Blocked User - 大唐狗 )

係wp 3x4 一二百起機

乜7快車 拖佢入q 跑撚左去邊
中佳狗 美麗

旺仔 10蚊w支持 下一次再跟進

唔支持我 吹奏左好多日

女朋友死要快車 咁我咪炒車

我要我旺 我自己眼中好大注wp
你記錯左了
我其實好撚有信心先日日講 你見我今次谷草唔講野就知咩料
1800都應該唔夠嚟
不過2000唔知佢跑唔跑 跑既飛得

(我)女朋友

R3 雙神 baby重點推介

咁無計 注定炒車

Gun

差d食單t

聽有仲有隻快車
諗諗佢

不了
蘇狗

支持包膠仔系列 又撞車？不了

康神廢左杜撚 炒飯 雖然路程未必最啱

大情人，開心神狗

前幾年都幾中意勝飛 當時仲係十三執疆 可惜老了 感情飛

唔係講笑 東方快車我心郁 會拖的

其實真係食級數架
但咁樣縮法... 有10賠咪拖

4檔都係2疊 狗蘇
雖然對手唔強 大熱就一定 博冷好d

我淨係諗到上次了完兩鞭 咁急報名 換埋炒飯 位置都無 我殺左佢

贏似大情人 父系長途咁撚癲

開心神狗 佢落四班個次中到應一應
但今次蘇兆閪

個隻係快樂神狗，開心神狗贏就好

均速大步馬 跑1650
真係要靠級數贏 唔係3置無咩問題
隻馬好忠心 鐵馬

串勝飛

尾場東方快車/勝飛係幾好，我會要埋好加加
上季減分回氣，莫雅跑過place 個場用得幾盡，佢過谷草都賺級數，呢隻馬賺d級數Anabaa 既子嗣，谷草好醒
馬房特登跑谷，有草地，有大閘，日日外圈踱
個馬主又醒，你地真先生啦
我要史佩加

兩隻都拖 贏好難講
東方初跑谷 勝飛田好過谷

同場有批谷草頭馬嚟

頓

有冇3x4WP提供
輸到個腦實晒 諗唔到野

尾場除左7，10 秤但少少
其實真係隻隻都有機
數到冷門邊線

好加加手術後出，體力又好磅又輕
閃電王 一次比一次靚 愛護馬匹協會會長今次都幾認真
真先生次次都意外多多 1650 強配
可爭不穩

要得開心駿馬就要愛護馬匹協會架啦

大情人 開心神狗 實要啦

1 2 3

開心神狗wp
大情人wp
你知我意p/罕曾見wp

等緊包膠再偷一場

真先生拖史佩加 第3係比卡超

用大告過關要幾大勇氣

包裝鬥士上次個wp我食得好應，今次操練無草地，打左兩場硬仗了

天合 好似無人講

Agger
邊隻贏同輸都有理由揀咩
閃電王個檔 令我要再諗諗

方仔頭號fans 包裝大師

我都唔想揀，但係你睇左操先啦
平時我都好憎佢，你知嫁啦，但隻馬真係好

摩門教教徒，
方仔輸我唔少錢，不了，背叛左
谷草我係佢fans

個次光速銀桂行沙圈，起雙飛打腳真係勁好丁

女朋友再叫我撞車去

天合真係好撚on9
來港90分
跑4季都唔識贏 上季終都仲係90分

有女 可恥

女朋友巴打 一齊嗎

叛方
你同佢共過存亡

無當家點養女

聽晚賭唔到即場
早飛會買少少 應該會拖佢

亡左啦，寶正寶個次真係國破家亡
等佢幾時出再亡過

當家 前日係post仲話幫女朋友手煮飯 遲下再講

跟進

吐血馬
一次win都唔比我

出馬膽王啦，你地班有女既人
勁可恥

痴尻線，我馬膽王場場有p，都要排第八，咩玩法

方仔下期似樣

出左啦
我目的燈雷狗

Win 12分 真係好屈

幫邊個女朋友
lihkg果個

假膠失敗

屌又要番工 想跳

壯思飛(絲打 聲稱)
包裝好掛住你 成日搵你

有鳩既絲打

今日全日睇馬

壯思飛絲打，又笑尻我
有無興趣初三現場睇老巫騎壯思飛捧走董事盃

年初三大賽日

我另一愛寵美麗大師係咪要連捷G1
不過我睇獎星同詠彩 有機贏佢

琴日戶口得番幾舊水零頭
買鬼哂波 起到機

反而我中意獎星 下下都重注

琴日阿爾及利亞 補和贏30
呢隊畜生全開下盤 死鬥氣最後一場都要開下盤

包裝包咗房

我睇你條仆街文家良 隻魅力知寶忍得幾耐

一日前買左突尼西亞 1.88 正
波我都可以推介大家

諗住同壯思飛爆房
年初三好多人，搵張枱食飯都無，又貴到hihi
痴尻線

諗起都
包裝仔食飯 桌下仲有人幫佢食飯

突尼

講到出口 大淫棍

1.5樓下 買都曬氣

Cap圖紀錄 露出真面目了

琴日重心 查維斯
等等等等等 等到佢轉半一 全格

但得幾舊係馬會 細注算

初二生日 初三中3t

起G

一貼呢d
包膠仔又屌我架啦

3p

屌，唔好咁爛賭啦
屌球，我睇埋今日晨操屌馬
求神拜佛，大情人唔好機場或者彭福

無野驚 係驚c+3

有籌碼跟你咖啦包膠

長途馬都係落山走就贏
唔好海利多，馬房真係食到好應

康神bb

大情人今日機場同彭福，我真係嚇到瀨屎
大情人win 我同壯思飛絲打，去馬場就近既Hyatt recency 或者萬豪爆房

派錢好嗎 家貧

位置

屌 又要返學
返埋今日放假

三場心水真係睇呢度，賽日我好少上水

8半上撚到5半 屌你老味琴晚訓得一粒鐘

Why咁夜訓
9半上到4半

浪費左一粒鐘

屌你，我返撚到星期五先有假放

未上堂已經諗住假期了

你仲咩咁關心壯思飛

Sor
交由包裝兄繼續關心

不過我今日先開sem

上撚左4week
早開早完

屌咪玩

賭波做功課

岩岩食完媽咪麵做早餐

爽啊爽啊

紅巴

笑左出聲

唉個日無買到你買左皇帝X令
屌你柏寶狗

有鳩既絲打

恥笑

屌 食左兩包 一路做一路食

下次1400 再買我

下次變閪拉 有無2倍

有冇無鳩既巴打
想識

大唐勇將

一定冇

上下射囉

我射落壯思飛到
壯思飛又射落我到

第一次玩就吹天下第一過泥 點同你玩

如果好命d 一哩王不是夢

電子麒撚咁咩，你成就有我咁勁咩，當家精選

我假假地遮打盃贏爆冷
觀瀾湖贏自由好
唉，以前何良呢d馬真係好勁，華人黎講好好

步步友影子

跑1400過到我先算

吹奏下自己都唔得 心好痛
何良以前好奸..
好彩請左牙叻做副練
導佢番正途

識野識測

收皮

岩岩0910 冇買到球 身好痕

我旺 我美麗

我應該去唔到壯思飛

當家精選目標下季打比系列，經典一哩個d

咪跑啲咩四歲系列
直接搶分出嚟同我旺跑

包巴初三進場乎

不了初三好多人，枱好貴

咁早出黎？ 等跑打比？？咁搞笑？

今季三歲，佢85分前應該無阻力，如果健康正常，下季經典一哩啦

野外桃源退出，補頂級大師，第二場我無tips

好檔先退 呢隻馬

各位手足，我正式宣佈大情人大船做好安全檢查，各位可以放心大車
今朝出大圈踱步，有6-8賠就車得win place

問下啫，使唔使咁惡，點都有幾隻成功例子掛

鄉村輝煌去左吳大夫到

Let's booooooom

大夫好撚多寶藏

BTW 好多神狗

柏寶打皺左隻馬，季初個場應該谷到爆

可唔可以唔係大情人 大熱
6-8賠就心滿意足

大夫最後一季了
成日唔出馬

精算搏奕打落去唔多啦

閪拉熱硬
隻馬跑咁多場先贏得

康樂狗醒少少走先 頂條Q 位置都好

我再吹奏多次，大情人係谷草大船

唔好再吹奏好無 應該預計5倍到開跑 再吹就熱過蔡拉架啦

跟 wp 重插
Qpq 拖快樂神狗

大情人 真係大圈 屌

講晨操呀叔老行尊
你玩踢爆，我唔驚肉酸

頭場蔡拉果隻贏得未 贏埋應該轉倉

追左好多次 個好痛

今年蔡d馬成日大外檔 今次1檔食緊啦

女朋友係貓吹奏多次jump水
只限拖/位置

炒飯 部撚
康樂神駒 海利多
快樂寶貝 爪皇烈焰
金鹿 正本雄心
真先生

鬥氣飛
騂龍 W
牛精叻仔 W

最無信心既一次

但用我最憎既閪拉
廢事比啲手足屌我反手

好多馬搶 佢呢隻馬又係要跑到一絕咁靚先贏得

咁撚多馬搶 搶撚死就最好
我就買我達

我睇應該得隻跑馬仔同佢放 仲要c+3內欄 幾睇好 其他似留後一格

貼飛OKAY???

細戶，你地咪笑我
我聽日貼飛

尋日放完心水
今日講下點解會要先

大佬唔好動氣，齊齊玩

點睇我超呢隻垃圾

霍利時食撚屎
睇下我超細佬我年既表現就知係霍利時唔識練

無動氣，我唔知買幾多先有說服力，我隨意啦，每票500 2x3wp 開心神狗，大情人

唔撚補p啦

霍利是今次手馬都唔差 頭兩場果兩隻都做好多功夫 睇死佢又3344

咁又誇張左d 唔補place

茅刨過馬 有茅貼士，想過肥年搵女開年

大外檔敬無極先過綽綽有餘直追騂龍，過終點，敬無極爆

扒文啦

我出左幾場分析，參考下

求整合

成人台個分享post

齊來迷肥啦喂！！！
包皮死撚開啦

又見到包仔條淫棍留名

嘉琦bb好有氣汁

好 g持 買全餐 孖寶 用上場射落黎定射下場好 兩場都唔識睇

企係 人地兩公婆中間係咩心態

同肥鬼之子玩下先啦

我有跟你買四季旺 2串1 蒙古王 繼續吹奏

上場g1 布文騎好啲有機贏埋
詠彩又係要睇際遇...同埋好似真係唔係好夠堆質新跑

原來有清跟我四季旺 好感動

不過今次無信心
包裝當家揀啲馬好惡

大情人吹奏係路程少2200，一定最岩腳法，千八都嫌短
呢系馬用潘頓，分分鐘好過Paul so 同潘
我唔明Paul so 有咩正氣，條友馬房有就去，無就唔去，擺明有參與過關業務
仲有大情人星期六咩事，你睇下，果日有谷閘，尻潘操完佢先過快活谷試閘，好撚重視
，輸我無得怨，佢自己浪費心機
第二賀賢出馬多，有配合嫁，睇下過咩馬
聽日如果出大圈踱，真係車得

開心神狗等佢三班，我上季輸過佢錢，前季贏過既俾返佢

我初頭睇佢操，辣到癲，21秒幾既拍跳，苗既手法係咁

隻馬好耐無試過咁做功夫，我以為佢跑泥地千二，1月18個次，俾左金太陽跑，馬房又唔去，咁係呢場啦呱

頭場冷馬唔少，唔係太分明既賽局
高山威龍好，有咩好，流完鼻血，做到功夫，休出賺體力，好檔有賠率
金威利，我覺得佢賺d班，未至於5班要捱打，跑過place 都好
快趣的正如當家講，落草地多過落泥地
馬房有心機操，輸錢都好，誠意搭救

三場除左吹奏個隻大情人外，冷馬我要Tigerhill個外孫，佢係我一定要拖既馬，高柏新黎講操練好正常，有課草地，係呢d路程嫁嗱，有賠率拖啦，快樂神駒我都會揀

海利多個win 馬房食得好應，我估佢會收下，你諗下獎門人食得幾應，千六萬，佢隻馬叫卡加動力，你諗下補返條馬數未

六場，我揀你知我意有十賠就好，有兩個草閘，愛護動物協會會操馬，俾佢呃啦
正本雄心，馬黎得快，後生仔有前途

七場，無咩馬可以揀，罕曾見啦，當家講左point

講埋第八場就休息

開心神驅吹奏過啦，再吹啦2檔季初係同咩對手跑。

跑寶貝跑郭能揀騎好撚神經刀，我真係覺得佢要拖，especially 配外藉大師父

勝一籌我睇晨操睇，我覺得佢好怪好睇唔透，你話今日內圈我就飛，屌大圈30秒，好奇怪。
大摩好少馬排位朝跳一段30秒幾，你話三段同草地，真係唔出奇，我腦海中好少馬咁操

至尊無上，星期四報名朝草地，星期六加課跳兩段，星期日同今日都係機場同內圈，我睇何良馬好耐，正常好大機會係星期日跳，或者星期一就草地咁。
我咁估啦，聽日佢好有可能加課跳一段，如果踱步就唔拖佢。外圈我就要拖一票。

魔佬就一定熱啦，我唔貼啦。
飛廉之子，海都巨星睇賠率而拖
飛廉之子跑得返，用柏寶就唔同講法，之前就華將，依家就俾佢呃啦

海都巨星操得辣，有草地，有快時間，21-22秒好快，呂健威真係操到好辣，佢有腳患都咁操

傲行者

講真呢隻就真係搏冷既 因為血統黎講 雖然老母個邊愈長愈好 佢自己係外地都係跑2000先識贏 但問題係其他對手好多老豆老母都係長途馬或者已經證明跑到2200 所以呢樣只係值搏既理由

之不過呢隻馬都有兩個優勢 其一就係體力
同場其他馬好多今季都跑左四五場 都係季初已經開始密密跑 仲要已經去過馬或者一連幾場咁搏馬 體力上已經輸蝕 雖然海利多上次贏過hahababa 但都係驚佢谷爆左
相反傲行者就十二月尾先初出 仲要跑到on99擺明唔係去馬咁 相對上體力會比較好

如果以上面個點去睇 當然大情人今季都用得少 體力上都好充足 但係照班底計就見左底了（連神算黑B呢隻三班都贏得咁辛苦既垃圾上次都彈甩到大情人 ）仲要唔知拉馬師會唔會玩野

咁另一方面就係班底問題 開頭都講到有d馬係證明過長途係得既 好似快樂神駒同非常堅咁 但贏既對手唔係四班馬就係處女馬 大情人康樂神駒個批雖然2200上過名 但始終跑咁耐都贏唔到都係會擔心質素見曬底 反而傲行者就熱身跑過下幾場 仲未知係燒山又一隻水魚定係去到達羅素咁勁 係呢個情況之下 不如搏下傲行者係有料到好過

tommy騎獎星，有冇人知威仔邊個騎？田雞？

叫佢食屎啦
依家俾爪皇佢練都唔知會唔會練到變三班

上場佢出灣之後 有啲尷尬 夾左係醒目同壯思飛
比美麗大師走甩就無了

我覺得今次獎星有權殺美麗大師
兩隻都好鍾意 不過都係最愛大師

你班惡馬比威仔贏場g1光榮退役啦好嗎

大情人都走唔甩但應該好撚熱

應該唔會有包兄希望既6倍 不過都希望有5倍 雷蔡揹多d飛啦希望

依家有10賠
4場泡泡達人大熱

三場冷馬tigerhill外孫係講緊邊隻

上官網一睇就知

仲愛唔愛蘇狗

不了
大師要連捷 不過馬會啲宣傳吹奏到癲曬

我不了

星光大師 一世仔記得

今晚 卡迪夫城好似幾好

開心神狗15賠

屌我買小小玩野 得番10賠

我仲度緊 聽日無咩頭緒

屌10賠都無，呢度咁多大戶，海都巨星痴線

23/1/2017

莫艾誠獲准赴杜拜出賽

受薪董事兼牌照委員會秘書韋敦彥發出通告如下：

馬會騎師莫艾誠已獲准請假離港，以便於1月26日星期四在杜拜美丹馬場策騎「澳寶后冠」競逐維迪角錦標（二級賽）。莫艾誠為聘約馬主策騎「澳寶后冠」出賽。

莫艾誠會於星期四早上離港，並於星期六晚上返港，以履行1月30日星期一沙田賽事的策騎聘約。因此，他將不會缺席任何一次香港賽事。

年尾忙無時間度同上嚟 祝大家贏多啲

仆街 我大吹果兩隻同你一樣 比人打到1.0P

連吹細力d的 肥鬼賓周 我閃 我爆
全部都偏熱 我暈啦

我亞馬老母開飛23倍變6.8定5.8
等大熱啦你地

屌，邊撚個大戶，認左佢
高山威龍咁撚on9 個place
1.0 P 有你知我意 開心神狗
你地玩尻哂佢啦

大情人得返4.2w
你地好過分

你班cd rom大注咗出聲啦
望咩啊望
無account

年初三唔敢吹奏我兩條龍了

好彩聽日快快手 直震撼未出事

留名倒灶

又想買我頓騎師王

聽日好均勢
好似分豬肉咁
我星個幾隻都唔差

你地班人俾d 人性，高山威龍我估15賠
你地就6.7
你睇下英姿個mk，6.7w 5.0p
你知我意1.0p

罕曾見7.0p
可唔可以輕手d

唔好咁大注啦，我求你地

我小薯仔吹奏馬都綠格

你地啲大蛇吹奏 開閘大熱啡格

騂龍五倍 換柏寶上去博馬未 星期日輸柏寶輸死

係 好撚正 5倍
仲唔係本利歸還好時機

同路

仲諗緊大情人 射全餐 孖寶 定騂龍 兩個都係四五倍

下我5蚊注

騂龍上下射都好難搞 食餐又唔想

anyway, 我有關轉左

小心同場10，11

轉左咩，我都分享下

騂龍真係無膽搏

琴日都講過四條龍都好鍾意
孖寶諗緊買唔買

騂龍就賭w

你知我意/罕曾見轉左去升龍拳

我都係玩呢條就算 臨場不會再買

今晚買英冠超機啦

同意，感覺幾難賭，又要過年前

實忍唔到手

聽日好賭 唔忍了

西車條數已經決定左搵東車還了

我唔會忍唔到

聽日買咩好

買完拎曬啲錢出嚟咪得

留錢買g2之王，幸運如意啦

龍城勇將
準備吹冷奏 位置入Q

柏寶食撚屎 一定唔愛

大情人大熱 屌你老母咩

大情人d飛...

足智彩之鬼

卡迪夫城 下盤補讓和
鹿乜乜斯巴達 -主隊出名鬼球之隊 華字頭 正路起碼讓半球啦 仆街平手
仲壓到客勝咁低....

屌 仆街啦咁多大蛇
叫左包仔唔好吹 吹到射撚埋啦
佢自己開會前 都好似落左500 早飛

唔關事啦 點都熱架啦 擺明居馬

上星期中左波有千四蚊係入面都無玩過

有水唔比

比水啦

仲唔派錢

當家好需要濟助

賭球啦今晚 盤水位幾好

星期日果d水位好撚西 西維國米咁靚盤又走盤 烏雞都有得輸

有無人幫下我
琴日無錢買食野到加陣

求派

你有需要d定我有需要d

屌，你班友個個集資供哂落大情人到，又要人派錢射落去
你地玩哂啦
好過份，得4賠w
屌，你知我意同開心神狗個p 得1.4/1.6。
玩春咩

大告大熱p
我笑到仆街

有殺
牙貓

今晚一齊賭球樂

卡迪

買卡迪要補讓和
鹿乜乜乜乜乜 你睇下 鬼到我唔信 次次鬼盤都有華字頭班演員份

係痴撚線，我同佢有仇都要買
隻馬係真係好，兩個草閘

on9盃賽
仲要斯巴達受讓平手
鬼到

如果聽日有緣 佢又乖乖地過下奸 初三繼續支持佢隻愉快水龍

華字頭成日開鬼盤架 你睇番 上次企到硬咪中3-1
成日搞事架

女友鳩揀 我直接跟佢買

水手果場 +1 幾好

屌 我場半細 咁樣輸
不過2:1條氣順啲 泰仔好似嬴緊

下場又泰仔要到 ???

696 上半場好撚on9架
上下半 兩隊黎

正閪波 咁樣失2球

屌佢老母 下半場咁樣cup
唔好比我講中 開讓球和殺曬

非佢莫屬

第6場大熱門 7.1w

你知我意

動物園

呢隊仆街已經好撚多次半場玩野 下半先認真
好憎呢隊波

696

盃賽真係好撚假
但有時心癮起

當家買球睇咩盤?
hkjc定bwin, bet365個啲

其實駕悅都可以拖

大情人得3.5，想點撚樣

屌 追數無望

你知我意個P 先誇張，打唔返上2賠，痴線，開心神狗都回飛，你知我意搞咩

365，馬會 都睇
仲有兩三個莊

今晚都係唔玩 今日唔旺
廢事累輸你地
當家
有殺

加油

williamhill
snai
立搏

呢3家做歐賠技術最好

得閒上去睇下先

卡生同腎仔換咗件衫

我睇澳彩 立博 馬會 365

你地車左幾多落大情人到 聽日會唔會三倍都無

有無365講大情人幾多賠

東方快車 上季同緊明月千里有得威 太陽鬥 級數夠曬啦

大情人 想加注 水位愈來愈低 聽日臨開波補多注win

唔好亂黎，我想打自己
點解3.5，係咪真係關我地吹奏事

係咪好多大戶巴5萬5萬車落去

搵佢上下射孖寶算，博下冷
一係拖 Q T
3.5W 鬼有肉食

1000

包膠仔仲有心水？

無啦，你地全餐啦

有情人而家獨贏投注有115,000

仲有成日 唔使驚佢冇肉食喎

邊個聽日再吹邊個就係鬼

聽晚玩唔到即場 屌

惡到呢

成場馬520000獨贏投注額
3.5倍10隻馬跑

150000左右啦

第二場個win 個pool先得420000，屌多左十幾萬，你班C.D rom

有得計

而家123000

海利多上場赢哈哈爸爸都仲有6.4

用左唔少力 p好了

我自己覺得馬房真係食飽左，獎門人點會咁買，我覺得沈集成係有俾料獎門人，卡加動力，獎門人咩關係呀

Molamola

中左橫濱 大情人拖全餐位置q

分享下心水先
要留意馬房,老苗 賀賢
騎王：蘇

3場 快樂神駒 傲行者
3隻都有分頭，傲行者件衫旺，1200,1400,1800，熱夠身就爆你一場
快樂神駒狀態好， 海利多要返 ，大情人就 睇賠率啦

4場 妙感win 腳：線路神駒 育馬妙星 笑眼光
其實高伯新手馬唔錯，育馬妙星fit，線路神駒落班換人 如果唔係12檔，我會搏win

5場 其實好亂 ，成龍要睇臨場 ，馬飛龍我想再搏多次 ，勁勇威龍就拖， 綽綽有餘領航大師冇得飛
勁無極呢煲咗30號5班但係做咗後備，所以我會下場先要

7場

7場 牛精叻仔內檔換人
龍船，經典帝國都好
金碧旺旺有賠率可以拖下
揮闖就睇唔透有權殺曬

8場 7,8會要， 超凡夢想海都巨星狀態好 1要睇 炒飯哥有冇手影

東方快車級數高但係初跑谷草 只限拖
上次吳長晉騎今次玩人嗰兩隻可以留意

唉，算啦，無心機睇，無肉食
車另一隻開心神狗算

第7場完全支持
牛精叻仔落返三班惡過狗 靚檔已佔先機

終於追完Po

聽日鍾意苗賀方婆娘同大告
最睇唔透係蘇偉賢
屌佢隻隻都似樣咁

每場兩隻
幫包裝巴吹奏其他

名馬 跑馬仔
事必獲利 銀影大亨
海利多 快樂神駒
越跑越好 笑眼光
騂龍 領航大師
雄霸 同進
牛精叻仔 金碧旺旺
最驫 勝一籌
東方快車 勁趣

Btw
沙拉呢個look 好正

諗左好耐 第三場覺得全晚最難賭 谷場中長途
難既原因係唔知變唔變奏 會唔會變奏

第五場 我都係成龍行頭 搏埋W 鬥氣飛

R6

女朋友係貓騎豬王推薦

炒飯 部撚 各買了小小注了

利申 騎豬皇由買第一次到加陣大大話話十幾次
未撚中過呀 今次又捐錢 屌

拉次次都屈p
阿妹4win都比佢屈死

屌 熱到咁 仲過唔過關 w p

上季買過阿妹幾次
閪拉

傲行者冷d得唔得
一陣講埋點解要最驫同我閃

上場明明99，第4都未跑過得返17倍
我閃gun

有飛到
我準備鐵角數隻了
先飛最憎既閪拉

最驫
首先第一個優勢係三降二 再睇返初出個場缺過幾日課 但可以入三甲跑贏歷險家我年呢堆本身有二班證明過既馬 反映左隻馬質素差極有限 仲有個試閘都唔太差
最重要係同父馬入面5win有4win都係谷草 淨係呢樣都憧憬最驫係跑谷更加合適

霍利時專業分析
第 9 場 - 遮打讓賽
2017年1月25日,星期三, 跑馬地, 22:50
草地, "C+3" 賽道, 1650米, 好地
獎金: $1,750,000, 評分:100-80, 第二班
包裝鬥士：老馬迴光返照姐 不了
東方快車：俾蘇兆輝騎咪又係睇佢人馬角力到終點
勝飛：同鷹雄鬥個場谷爆左啦
金滙龍華：方蛇準備追呢隻寶尾，不了
勁趣：西騎西練 有人送張勁趣10000蚊wp飛俾我都會當垃圾咁dum左佢
真先生：都係想減下分跑85分上限三班1650姐
心好事成：隻馬J生菜絲都J到冇力啦
開心駿馬：唔係美麗系 潘狗咪又拉馬
萬馬飛騰：返澳門跑三班啦垃圾馬
軍必勝：軍系水魚 四班見
閃電王：收到風如果我閃贏左既話 我超雷超會自己離家出走走去告達理到一家團聚 為左同主兄弟著想 我閃一定會全力以赴 加上Keibb都想再同我閃一齊一路再影頭馬相 一路俾班小朋友嗌多謝Kei姐姐 係人馬合拍加上鬥志強橫之下 我閃定必屌打一眾對手
好加加：隻馬J史佩加都J到冇力啦 可能同心好事成交換J圖都似

心水：閃電王>F

認真講下點解要我閃先
1650對佢黎講表面好似太短 但實際佢本身證明過1600米係得同埋血統黎講其實唔一定要跑長
另一方面就係俾唯一幫佢贏過既KeiBB騎仲要-5磅 負磅輕得黎人馬又夾 但擔心會太熱

4賠啦，繼續回。
神狗幾好分，希望神狗得啦，齊齊揼骨開心下

小氣鬼d馬 最好閘前有飛
雄霸有3甲啦唔該

琴晚係度諗 肉便呢期出閘冇咁爽 但佢都成日死隊番上去
銀城福星 快樂寶貝都係咁
我閃12檔 佢更加冇藉口留
希望佢唔好太慢 比返上去2疊跟前
否則又跳得

雄霸外檔，唉

其樂無窮大熱place

上次咁慢步速 比多次機會

當家買幾多

包裝巴wp過關仲有冇轉軚

12檔未必單頭了
睇埋跑道形勢同手影先
其實同進好似好跑d
我又唔會要應該幾型

其實 你知我意 用黎過奸都好
但真係怕左個會長

莫雅

我唔理呀 個腦輸到實曬
有人諗埋就最好

新手一問 騎豬王係幾時買得幾時唔買得 成日入到去都得賠率睇

頭場個堆馬

一放到底

通過過場時間買得 跑緊時唔買得
同埋會有去截止

我好想反手買其他，但無target

子健重心： speedworry

最好隻隻搶 搞死我拉果隻就好

濕撚晒
天朗氣清

但有時好似可以早買有時唔可以 例如我想而加買佢係買唔到

加陣正常買唔到 未開飛
場同場之間佢要調整賠率

五班馬邊隻唔係妹妹下就贏

巴度冇隻過20倍

伸手黨

我達曲尺手 快趣的高過呢堆小小啦
要埋天地有正氣
仆街死肥鬼果隻肯贏未 當佢精液咁拖埋

五班不嬲不了 見到啲馬就扯火
快步速 後上殺曬

妹

等睇4疊啦

星際武士3連捷

頭場想買高山威龍
有無得諗

我包心水你要跟

吹熱佢

yeah 海利多大熱

邊個吹奏邊個就係鬼

Ok 過年錢睇你咖啦

泡泡達人冇飛 上場9騎兩下都沖第4

唉，有十幾賠想買，點知開飛得6賠

買左兩場早飛
今晚睇唔到臨場 大家羊多啲過肥年

win back Hong Kong

呢啲口號

有無蛇水
想過肥年

每次去澳門我都係船叫返幾次win back Hong kong

建制撚口號

不了

今晚支持霍老爺
樂家將 爪皇烈焰
兩隻最後一課快都係騎師親操22秒幾快時間

有冇最後來料提供
收工去買

唔吹奏啦，大情人同隻開心狗又俾人落飛。
14得返8.9

認真講 細佬我今日舊曆正日生日 係咪會然啊

生日快樂

屌，好撚慶
全部落哂飛

開始多人識

喺咪12點先開始呀 ?

頭場冇人要我肥?

2串3wp
4場3
7場8
新手一問點樣買過關既p
定係2串3已經係當係wp都有買

唔識賭馬入黎學野

好似要補多條過關p 利申新手

你係用網， 投注站撳機， 定係劃飛先 ?

肥鬼想玩到隻馬幾時
D路程亂鳩咁黎 試到準哂 今次有課杜狗快跳 頭番啦

利申： 個個都知我係迷肥黨主席

你以上係巳經包晒所有野，
單w
單p
w過w
p過p
w過p

全部買晒

總共8注：
單W x 2
單P x 2
WP x 1
PWx 1
WW x 1
PP x1

重有一條
p過w 1

total 8 條飛

新手搭單問，應該點樣買先有賺 成日都呢到買條過關q，個到買條過關p，之後即場又買下wp。諗住細注幾十蚊玩下 買買下就變左幾百蚊

我上星期三

買中就有錢賺

p都可以自己過關既， p 2串1

中得多賺得多

唔中就輸多咗

Me

屌佢老母個子賤

頭場一於要我肥

上場跑1600
前3段速跑到識飛

信一次啤酒萊

霍ching 有心水未

咪撚放頭啊
1000 實唔夠快 又5疊架啦
我都係達肥狄 3隻鐵角 臨場加多隻

唔好啦 我要追數

射左兩次

上場鳩到
今次會買小小

達少要生性

狗都唔屌

吳正常頭場會唔會有隻跑到出黎

請追post
唔想再講了 一黎尋晚打左 二黎呢幾隻比預期中熱

跑馬仔再贏

企係人地夫婦中間 搏乜
成日卡住哂 好煩

巴打識貨

法國冇報導子賤燈選之後佢旺左，決定今晚得閒報返

希望so paul今晚好返d

我估又係莫狗大熱贏，拖d 9唔夾8冷腳

頭場莫狗p應該走唔甩

Go

腎型左

迷琦黨
我做副主席ok?

頭髮少左

上次你唔係到姐 我都有報

All in左跑馬仔p

重注拉西騎豬王收息

開心駿馬
之前唔係吳長晉騎開咩
做乜變左狗頓

我用app

呢隻係開心神狗

明白曬

係呀，呢隻係神狗，狗頓騎屌一檔，買大d

自
未睇第9場

包膠仔認真呢？

飛霞買唔落手

我想睇下我吹奏功力有無咁深厚

開心神狗呀

計馬要要番 上次佢時間靚 平時逃 上次先行都贏甩
睇下大細告有冇先啦
尾場搏d半冷啦

反手買快樂神狗

十蚊不能多

首本路程+谷草仲要一檔
不過升左上二班驚博減分
仲有潘頓

柏寶 蘇偉腎

有預感今晚係莫艾誠之夜

支持炒飯

冇錢都要買番狗

頭場跑馬仔 p搏w

All in

反手快樂神狗 又反上反 快樂寶貝

收工會行去馬會買真飛，到時睇

頭場你同我定

蘇兆輝今晚終於騎豬王

此話何解

頭場請支持郭能

頭場唔識買

不了
炒飯 部撚
已買

食屎狗都買

蘇兆輝巴度已買

各位巴打點睇

沙角威龍 敬無極
不過我覺得隻膽就...

騂龍呢

女朋友巴打 想問馬會入錢比人地 洗唔洗填飛 未入過

我自己買左騂龍
但唔知柏寶點搞

填飛寫account number

有冇智財卡？
有就唔洗，比錢比卡入密碼就搞掂

填飛唔洗打密碼

要填 有埋金額你填

左諗又諗都係用r3 個隻孖寶下射食餐算 騂龍個場三t 場合會唔會爆獲甘 四條龍互串

講多句

今晚啲場合其實好均勢
見到加陣啲飛無邊一隻熱到透曬 中咩都應該分頭唔錯
今晚我小賭宜情mode

係公司食撚完kfc 下午茶 好撚眼訓
點搞

緊係大賭任性

10蚊小賭

買曬啦？d馬

窮撚無得任性 平時玩四五十蚊一日 新年先玩二百蚊

阿公叫架 我低級員工 負責吃

臨場先買啦 冇早飛
又唔係波唔係固定

四條龍完都仲有好多馬選
我自己1w3p左騂龍 睇下前面有無錢贏再加注啦

豬持10蚊
贏10蚊 求派

爛賭

我學生哥儲左成個星期飯錢 要拎去賭了

我都係學生哥 賭二百幾都覺好大 同我老豆一齊賭好興奮

唉，咪咁爛賭
我都係小島怡情
你班大戶下下咁射法
我無肉食

對, 填飛唔使入密碼

不過好似有 min 存款 ??

100

包仔條仆街岩岩同我講 今晚又大賭 佢話佢谷得好辛苦

填飛用cash入錢係要去counter 入既

望住部電視一齊叫
老豆不賭

琴日all in左場閪波半場 今晚有本

唔賭就咁睇馬又無癮 我個陣一場十蚊十蚊玩

唔係好知喇, 智才卡入錢 min pay 又幾多 ?

嫖賭飲蕩吹 佢齊曬

呢啲野自己控制啦

我有時都失控

最緊要量力而為

四季旺 好似巳經失控咗

藍卡入錢min 0.1

我學生哥一期賭二百幾
覺得自己賭好細

難啲三連

我係過來人 真係要贏谷輸縮 曾經入過肉 亦中過70K

可能70K 唔係咩大數，但當年夠我揮霍了
好快玩哂 再上係好難好難

你又知既

唔失控無錢派比大家
真係買左好多下

派我未

同意

當日抽左兩個巴打派加派埋比有得威巴

拖下冇壞 都好分

200 識得玩可以推上去變好大

智財卡 1毫
劃灰色飛 100

呢場係幾亂下

過年前馬會高抬貴手
比大家贏返d

上星期日爆到咁
今日馬會應該識做啲掛

個個巴打贏錢過肥年

而家星島咁好 係投注站門口派馬報

已過

下 屌
仲我用6蚊買左份星島

1蚊不買雷狗

星島有咩人寫馬經

只買太陽 撐腎黨

Mk 花園街
仲醒多張有馬神方sir 樣日歷卡仔

學生哥就算好有信心都唔敢大注
通常一場買30蚊Q/位置Q
今季中過二次千幾蚊Q已經好開心

佢買馬醒過我好撚多 成日屌鳩我買啲馬唔三唔四 個次我買翩翩勝利導航 q 佢自己買幸運年年翩翩 完左就話我買熱門搭10倍馬on9

上星期唔記得統計閪拉輸幾多隻大熱tim

中左派女朋友巴打 ？

我鍾意賭Q 感覺賠得大份啲
無咩本事中冷位置Q

勝利導航係咪奸仔達

笑撚到我仆街 乜撚野事啊肥鬼

你地成日問我乜鳩野係雙肥，自己睇丫
死肥鬼以為自己好好聽
歌聲獻歲咁款

最撚威水個次都係咁樣 之後就開始幫馬會鋪草皮

今晚無咩信心
暫時買左兩場 中曬可能派
炒飯騎皇派1個100
同埋一陣外出呀 無得賭臨場差好遠

係 因為柏寶 同埋佳運來馬房有影買左

派我

孖寶以小搏大

第一場已落拉西100

派埋我

星島6蚊咁平 ?

乜唔係份份報紙起碼8蚊咩 ?

我派5個1百

我跑完係唔開心 提款機輸少少無左成千

呢場 我聽左當家同霍清買Q
百勝龍 翩翩 年年

聽下我肥獻唱先啦

今晚炒飯 你醒少少先有得派

有時係差少少就係少少
呢場我記得我輸錢的
比馬會當提款機就有份

你老豆講得有道理
10蚊都係想刀仔据大樹 緊係扒冷
一個賽馬日跑咁多場馬 專攻一兩場去博佢爆
我都係學生哥果陣學賭馬 100-200玩一日
果時手多差唔多場場賭 去到埋單都係豬多

宜家轉左個玩法 都係100-200玩一日
不過就推晒落一兩場玩 贏輸都收工
逍常會揀尾果幾場先玩 起碼唔驚自己唔服氣再入錢

係街了 唔想比人打

學生輸緊波2000+蚊
我多數玩連贏位置 小小本慳得
鐵三角一樣

巴定絲

唔聽下我肥唱
點贏錢啊

你話咩就咩

我自己玩位置q 多 買十蚊廿蚊咁玩 成日都係用雷狗膽 中就得8 90 蚊 輸就輸得幾多 忽然覺得位置q 都好難玩 冷既位置q 都唔係派得多

有鳩既絲打
學生妹

最緊要呢2000蚊唔好影響到你真係無得食

上次有條2千幾

學生就grad
輸緊9000+
上星期中四季旺同尾場qpq當晚就輸番哂比波

女朋友巴有無1w3p推介

所以鐵角Q最好
我亂時鐵角4隻 60蚊
中3 40倍都賺口廿

要飛走用雷狗做膽既習慣 成日揀雷狗諗住諗少一隻 仇雷 可愛寶觀自在 中過一次咁大把 雷狗無肉食 輸鳩死人

今晚太均勢 唔敢答你
我鬥氣飛係騂龍追左好多次

如果你100蚊本賭一日 50蚊中條8/9倍就起左機架啦 場場賭唔化算

尾場我印象好好分

呢位清波手足講得好好
場場賭輸死
我五班90%唔會賭

1900蚊q 咁快玩晒

買咁細一定唔可以雷狗膽
好多時候我都買q唔預佢 明明值廿倍既q 因為雷狗聚飛 都可以有三十倍

我上個po都有上黎比蒙古王同呀妹
但應該冇咩人跟
最鳩係自己單t用番雷狗拖頭三

頭場衝鋒友有無

羅馬打廢隊半場0:0 本來睇好贏2-3粒味訓左身去1.5大....結果1:0勁耐都唔入

羅馬我年幾前比佢陰過
仲要比frd恥笑 自此不了

頭場大炮後上殺哂可能性大唔大

唔大 中到當比佢抽水

根本上好多時唔敢放低雷狗

膽 WP不了 最多限拖
撐腎反雷黨宗旨

唉 唔要雷狗等如同自己鬥氣
中到又唔好分 唔拖又比佢殺哂 好心唔好成日爭哂d機會馬黎跑啦仆街雷狗

雷狗呢啲揸佢做膽又冇
唔拖又隊爆你條Q
佢啲馬好多時我都覺得唔值咁熱
都唔知買唔買好

一樣睇法
如果唔係雷狗上次已經收萬幾兩萬

我想問吳定強係咪無馬識打疊？

事必獲利 不了 五班唔好買雷狗大熱 五班王依家收晒皮

聖驛善 2win

大寶庫上兩次吹奏都太早力盡
今次縮程跑但拎外檔 半冷拖埋

1定9

R1

36頁
有冇巴絲打想開post2

佢有前速

坐位望win

細聲小小吹奏 一間變熱

唔夠錢互串

呢隻我都買咗

頭場我誠

其實都幾難贏 重磅 外檔放前馬
仲要係唔可靠既豐豐
同場精彩時機都係一直跑好都冇飛...
財政大臣落班班排8檔又想拖
唔通用雷狗做膽

我驚驚地拉馬師 馬又交代左
加陣仲要回一回飛
再贏會唔會上三班等有走盞位

講開西拉條仆街
諗起之前十月中左 佢騎野孩子同潘狗隻波幅串q 買左十蚊qqp收成千蚊

我肥呢隻個位置似是而非 拖好啦
精彩1650 嫌短 交代左 我稍低
財政 唔識佢

話時話傲行者唔好再熱d呀笨
夠膽就五倍開跑

呢隻得返10倍
無分頭唔要啦

係就好，大情人上返6-8

今晚有野做唔睇馬
已經買左心水三串七了

咩心水 參考下

入大球場，買兩條過關算

混合過關 4x11
獨贏及位置
獨贏及位置
獨贏
獨贏

跑馬地 星期三
賽馬過關 4x11
第1場 獨贏及位置
9 電訊大炮
第2場 獨贏及位置
1 大寶庫
第3場 獨贏
7 大情人
第9場 獨贏
8 開心駿馬

$ 3.44/29 (靈活玩)

位置Ｑ過關 6x21

跑馬地 星期三
賽馬過關 6x21

第1場 位置Q
4 飛霞
9 電訊大炮
第2場 位置Q
1 大寶庫
2 事必獲利
第4場 位置Q
2 綫路神駒
4 越跑越好
第5場 位置Q
1 騂龍
8 勁勇威龍
第8場 位置Q
2 開心神駒
11 海都巨星
第9場 位置Q
4 金滙龍華
8 開心駿馬

$ 4.76/21 (靈活玩)

蘇兆輝騎王由7.5回到上11倍
今次gg

收音機聽唔到既

傲行者
最驫
我閃

咩收音機 ?

做it果個係咪唔記得跑1845

應該係881...

賽日
現場果個channel

200蚊如何成大器

買咗條qqp 3x7

跑晒先腸結果 消失先

聽到啦

高山威龍
名馬

靚

要左

買左跑馬仔 屌 輸得

快趣的
肥鬼
我拉
高山

跑馬你都靚

跑咩

13少

6 11 4

6 11

快趣啲有機會退飛

真係潘狗去馬

爆到

有馬冇騎師。。
買左4拖,6,1,2

唔信又翻嚟系列

屌你老母 生日流流第一場你墮馬 弱智

屌你老母追左幾場我欖
一唔追就有 屌

咁都開閘
其實係咪有問題

有同大家講天地有正氣 仆街冇要西頓

邊隻墮

去馬師

快趣的退飛啦diu

霍家又柒一場

今日潘狗出盡力騎

撚頭鑽石

又爆
潘狗

$3,763.5 Q

重諗住第三場先買我頓騎王

係咪冇錢收嫁啦？第一次買馬

第一場
6檔11號
11檔6號

第二場
2號12檔
12號2檔???

6號10檔
10號6檔???

q？

吊你老母 老潘唔撚拉馬仲去馬既 比老潘害死

今日in 潘狗we trust

點墜法

潘狗一去馬真係勁

今日王

可能無事喎

所以呢條撚屌真係玩死人....

第一場就

屌奶星 冇飛退 屌你老母
食屎啦

十三拉住個閘 隻馬自己衝

潘狗最撚賤就係依啲，唔撚知佢幾時去又成撚日拉馬

無墮到, 攬住個閘

又證明霍利時教壞馬

卡生：you go. i don't go

QP 有錢收

出閘起擒, 韋達攬實個閘由隻馬自己出

位置Q

條欄咁撚樣 好難搞wor

呢場
大口
肥鬼
Boom

洗唔洗呀

肥鬼係邊隻

第2場 巴度

收$90, 即係3倍

113磅 3檔 代表乜

117

4 5 9

精彩時機點睇

蘇葉孖寶

POST 2

請繼續核爆

我都想要但驚1650對佢嚟講太短

心水清

馳名中外 我肥

唔該哂，岩岩開場前五分鍾先比到錢買，跟手睇埋電視跑d咩， 一開閘果下 個個係到 嘩，做咩鬼野

去新post繼續傾啦

拖boom ，財政大臣

推埋呢個先啦

大口同我肥開條Q先啦 唱歌唱得咁開心

姐係咩

有隻馬起擒, 騎師無出閘, 馬照跑

都未爆post

大寶庫睇落最值博

大寶庫+荷蘭風車

幫手推下先

大寶庫怕個人

史卓豐 ok 嗰喎

1-8-9

2場6

事必獲利

西車

1810

Pish

我爆
咁樣第4

屌你
大爆發跑第4